今日真二讀居然noise細過尋日

係咪有人manipulate緊個網

無力呀

你個名

琴日打咗全日
而家仆街政府玩消耗
你估出咁咗嚟嘅人唔洗抖咩
好撚攰㗎
仲要對住一班平行時空嘅港豬
無力感大到你估唔撚到

利申：繼續出

見到中環個個繼續返工
我都覺得出面班後生應該全力係職場撚鳩呢堆撚屌

韓國青瓦台聯署